［認真］點樣同未來老婆展開話題

假設你唔識佢
佢唔識你
第一句要講咩先夠大方得體

最好幽默小小但又無傷大雅

呢度今個月家用

問佢點解你唔見左咁耐